[摩佬之亂]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

爆po無人開

lm

Round 2

Fight!

要上班 不了

賣花生

等poba出手嘛

內戰繼續

新post留名

po霸責任

摩狗食撚屎

車區大佬出來維護正義

今晚重注我轟主勝

下我曼5.25都唔買？😹

迷摩

早睡早起

唔訓唔起

三點半起

我轟咁fit, 90 分鐘有可能輸嗎

fa cup8強，要勝利了

大家，興奮嗎？

又要入四強

摩狗肯定泊巴士
今場見真章

返青山啦
皇天擊殺食屎狗

入四強比熱9 sm

因住聽朝俾狗咬

你都未撚落地獄啦

又燈我轟

大家以後叫我源禾路ray allen

朗尼好似傷左 今夜仲唔穩win

買細

迷Mo

買角大

今晚西時間大戰唔出席=假車

hoi ball

聽日連上7個半鐘堂 不了

fake blue
聽日8半堂

仲要垃圾堂

love post開左未

Ching你地通頂定早訓

留名

聽日9:30堂 決定走堂 真blue

通頂
幾份essay要交

我讓返真藍個位出來

有冇講 今日係咪最強陣

其實你地原本都好愛摩佬
所以而家先對佢咁反感
換著雲加日抽夜抽車狗我唔信你地咁有怨氣

起碼雲加無換左垃圾車骨

廢話,雲加理撚得佢

agger

Book定架潛艇先

唔係佢有得出場先穩win?

仲講?

3:45 西波

根據過往經驗 摩今晚好大機會打無鋒陣
4-6-0

愛既反面係仇
雲加同我地冇關係 就算佢講我轟球員比車撞
都只會拎出公海抽阿狗冇品同陰毒

今晚掃9曼年456球

贏兩球收貨啦

循例講一次 馬達回家

其實係

駁唔到

Lm

車迷以前愛摩有咩問題

岩岩落時光機: 馬達90+2"絕殺車仔

馬達有冇剷草

ok，已偷全家人錢all in獌連

摩佬剷草

要核潛艇 廢撚尼轟死摩西斯

love post opened

贏幾多都唔緊要，今季一定要三殺獌狗

屌你老母 如果係真 今次真係反
咪撚比我見到迷摩入車區 即趕佢地入迷摩區

因為佢抽嘅野佢有份造成仲面皮抽先谷氣啫
就算雲加抽車狗佢無份害軌無歐戰 佢亦無自己泊大巴然後屌人防守足球
成件事無咁肉酸

你睇咗咁多年波見過幾多次球員入球教練入到場剷草

因為佢抽嘅野佢有份造成仲有面去抽先谷氣啫
就算雲加抽車狗佢無份害軌無歐戰 佢亦無自己泊大巴然後屌人防守足球
成件事無咁肉酸

摩狗咪試過囉

第二次回家真係好開心，諗住佢會長教
點知.......唉

一千分之一機會有冇

我都記得佢有試過 重係咁拍住個轟球章好似係

認同耶清

past tense

屌你 追post追到訓著左

對摩佬反感係因為佢帶車仔跌左落前所未有既深淵
------->聯賽第十六位+不斷捉鬼令球員失去應有信心+同隊醫、管理層不斷內鬥

只係車仔好彩請到干地
用一季時間將車仔重回正軌
如果唔係好有機會好似猁咁
衰左一季用幾季時間都上唔番前列

Ocebb 搞錯左樣野
我捧既係車仔
唔係摩佬
邊個搞衰車仔就要屌撚柒佢
就係咁簡單

講番今晚場波
個人認為今晚果關唔難過
但4強要對熱鏝阿 決賽又係對佢地3隊其中一隊 拎冠機會有難度

去到杯賽4強隊隊都難打
都係睇士氣同臨場發揮

呢句真 打到依家拋離10分絕對係驚喜

迷摩

西斯
角大俠今晚有咩表演

咁老定

角王今晚456對面

系

456角

傻啦
最愛摩佬果個係你
一定你最愛既人做左衰野你對佢既仇恨只會更重

今晚做唔做真車迷好

全城鐵達尼車仔 怕起身睇到西波

正確d講
應該係有人對我最愛既球會做左衰野
所以好討厭果個人

得罪講句
自從敗走鍠
摩二代個摩佬已經變差左好多
其實有時寧願佢無回家破壞佢係車仔既legacy
好過而家變過街老鼠

一般黎講 我地好撚憎嘅人真係純粹乞人憎
多過曾經愛過佢囉

其實飛機盃好撚雞肋
想干地出下ake, chalobah, cheek, zouma
試下佢地夠唔夠料上一隊
為下季歐聯、夏天轉會窗買咩人鋪路

今晚角大俠mvp

足總杯都飛機杯

原來係派清

咪玩啦，抖成個禮拜出後備仲要無歐戰打
贏就神，輸左你地屌到干地仆街啊

咁多人以為今晚果場易打
呢到等炒車

真係痴線
獌個態真係好fit
連續17場不敗你估易？

等睇炒車

見真章啦契弟

原來當屆頂級聯賽前6球隊全部入哂足總杯四強，計埋今次歷史上只係出現過2次

有無人鬍子長得好撚快，今朝早剃完依家又長返勁撚吉手

攻唔攻得入都成問題
摩狗最叻就係架巴士
比佢守和十二碼就仆街

有冇巴打有link

曼過2日仲要打歐霸，點會同你打足120分鐘
有信心90分鐘內解決

六隊踢四強

語病

Sorry，打到1999，明就得啦

17連 真係唔講得少
頭先有手足話book定潛水艇 我已經叫左佢留位

我
利申中二就剃

每日都要剃

準備潛水

想訓
唔睇
返工
不了

留個位比我

疤嗰邊仲有位

訓夠 睇波 訓教 起遲個幾兩個鐘身先番工 hea做 放工再訓

射波算啦

Rashford start

摩狗好似唔係第一次放風話邊個出唔到
最後又出左

獌又3後衛？

可能紥住硬上

對面343黎

原本好似話病左

Willian Matic starts

CHELSEA XI: Courtois; Azpi Luiz Cahill; Moses Kanté Matic Alonso; Willian Costa Hazard. #CFC

Why no Pedro

剪左頭髮可能會勁d

兩邊強陣

親手弒父

Chelsea subs v Man Utd: Begovic, Terry, Zouma, Chalobah, Fabregas, Pedro, Batshuayi. #CHEMUN

報恩就真

好撚眼訓…但又想睇…

Ake 返黎做乜
Bench都冇得坐下

覺得垃圾車有啲危添

出柒頭安義犬報恩贈daddy

Why no use Begovic

想攞雙冠 要穩陣啲

安

今年都唔預期下下有得出架啦
仲要對魚拉突

亞衣 ake 比膠真係喊3聲

ake真係慘 本身係般尼茅夫係必然主力 場場有得出盡
依家

又燃燒生命,聽朝8半

我覺得亞衣唔得,每次落場表現+心態都太差
雖然5秒雪條好影響

呢三個都咁 唔好講cheek

go go go

唔握手 怨已結

干地好波
唔握手

93:32

同隻狗握手咪整污糟隻手

雙殺獌狗同摩狗

獌狗無得J不敗紀錄

岩啦
咪撚同呢啲人握手

成日俾隻多嘴狗挑機
俾我都嬲啦

下個月! 三殺

三殺

簡迪首名入球40倍

亞衣係咪要多謝干地 唔係個一分鐘換殺龍霸 連草都無得踩

條友上年應該冇睇到摩狗記者會點屌啲球員

準備抽籤

臨尾DC真係失控,
換走個陣幾驚佢食多張黃

買咗10蚊摩西ft

屌爆呢條傻閪

下場獌係咪可以追kante首名

曼😂

即抽？

又rat又betrayed

主場有人唱fuck off mourinho

係

感動既係英國便宜仔數量下降

連登not alone

抱起黎屌

Frank Lampard: "N'Golo Kanté is the best central midfielder in the world at the moment." #CFC (BBC)

下場想打阿狗

射落條牙逢到

有無link睇？

岩岩acestream台完整解釋張紅牌既原因

防守黎講真係無 佢仲fit過馬度迪 而且影帝又跌watt跌得好西利

其他時間炒曬飛機
係對獌狗先入靚波

唔想打熱狗住

睇緊鬼佬賽後分析
一致認同個兩張黃都抵俾

熱狗

打熱狗

獌鏡睇唔係

開口中喎ching

對熱狗

影帝同佢又唔同既
一個周圍搶一個靠企位
不過kante真係好撚勁

屌

可唔可以頒定player of the year畀kante

對熱

又打熱刺

係溫布萊踢，半個熱狗主場

熱

熱狗係溫布萊踢贏左幾多場

Blues supporters were unhappy with the Portuguese's reaction to a decision and sung "fuck off Mourinho".
from Mirror
隻迷摩狗呢，去左邊呀?
頭先即討唔係大大聲話車迷唱 Jose Mourinho咩?

冇kane好好多

玩完 四強止步加傷三件

三隊最想打係阿記
最唔想打係鏝
熱狗起碼傷咗kane

正，可以報返次循環果場敗仗，
班熱狗係咪好撚驚

今年如果冠軍 有半隻盃係簡迪 無佢靠馬迪 hazard dc 幾fit都無用

今季唔奢望Fa cup
有個英超就已經超額完成

對熱刺

Ali

歐聯歐霸加埋都唔知贏過幾多次

熱狗會唔會打鳩干地

其實55波 無左kane好d

如果double 意義會大好多
不過有英超已經J撚到仆街

熱好似得返個個贊神打前 廢到pk

但呢啲獎好似好小可比個防守球員

kane傷幾耐先

son

咪理條垃圾啦

希sir老野行唔郁先比人打鳩
干地好氣好力

收咧(好似係)

有機收咧

對鏝都好過熱

廢sir上年都講過kante係英超最佳球員
上次防守球員拎好似係parker

今次又可以睇大力神受阿里同一個位入波

留名睇K角位斬波

無左kane既熱，可以接受

好撚驚又恰摩西盲眼位

屌 你失位

熱狗以場幾時打？

kompany,JT,Vidac都拎過

冇kane都叫有得傾嘅

4月22/23

4月要打鏝獌熱拖肥修咸頓打死人

Mourinho: "After the Herrera red I saw another match. Before I saw a game that we were going to win"

棄fa cup

修咸頓果場會改期應該五月先打

😂

洗唔洗

齊腳咪又係大炒你隊垃圾

落左daddy面已經夠

講真 今場一定大炒唔到
唔係紅咗件 人地係好有機會

暗黑兵法
特登踢矛d 搏拎紅牌
跟住就賴球證

唔係打少個泊大巴，唔會贏一球咁少

摩佬係邊度都係咁講野

其實守得好好
雖然係茅但好明顯落過功夫去研究

講真摩狗真係做哂功課嚟報仇
但有on9仔拎紅無計啦

已經搵條友針住你夏神同dc

獌聯剋星靴里拉

呢個真

agger
都係要靠遠射先到入波

係 今場完全輸靴里拉無腦

呢隻垃圾不嬲防守係靠茅，
根本冇腦冇技術

Mourinho: "If Chelsea won the CL last season they'd be in it this season. It's not my fault, it's the fault of those who stayed here"

dc自己廢
但見獌狗話世三插水
其實每次世三都有比人勾到撞到

The Blues set a new club record tonight of 13 consecutive home victories. #CFC

撐雲加踢走哥碎

條友平時茅到

收撚皮啦

諗諗下係咪斷左獌狗不敗

咁又唔好咁講 hehe d技術係唔錯
只係成日做dirty work姐
如果佢地車我都會幾鍾意
好似dc咁啦

Drogba's come down to watch the Chelsea players post-match training. Here he is embracing JT

Mou: 呢場唔計

佢不敗之前就係對我地

以件就不了予撚到仆街有隻哥狗仲唔撚夠

打和！

Chelsea fans chanting "Judas" towards José Mourinho.

"Until the moment they have a manager that wins 4 PL's for them I am the No. 1... Judas is number 1."

- José Mourinho on Chelsea fans.

輸左唔計

諗諗下安仔用助攻向摩狗報恩

佢係各項賽事17連不敗 定英超17連不敗？ 我搞亂左

我覺得今場用柏度可能入到第二球
佢有遠射能力
不過安真係fit

各項

過左今場應該憎到班fans仆街
雖然我覺得係現場唔洗鬧到佢咁盡始終有功
但你過得獌加上d言論係自己攞黎

咁英超 係幾多場不敗

未紅之前獌係逼得好緊
啲波永遠係Cahill/azp腳下傳唔到上去
前面一落黎拎波就會有人係拎之前拍甩你

唔係聯賽盃次回合輸候城咩？

摩狗話果場當1比1

係喎

好撚臭呀屌你老母

睇直播都笑撚左出來
唔明點解普巴重可以咁開心 完全比人拎來比較
同國家同樣英超 一個1億一個三千萬

鎖技都識

身型矮小既中場球員應該係要靠爛打糾纏果種風格，
好似華dee同Kante呢種搶完再搶，
不過靴里拉真係茅得好撚礙眼

佢去獌本身我都未到憎佢既地步
食完4 蛋之後成日追住黎咬先煩

無謂再有留戀喇

今日真係要點名讚安
呢個先係真既柒頭安

今季我轟5:0獌

摩佬唔揸手

等睇作客比人炒5蛋

下場我獌一次過還返啦

又係黃都無

插水都無黃

軌又用心口襲擊我曼球員隻腳

Conte: "My players came to play football. For 25 minutes it was impossible for Hazard to play football." #CFC

Feel到今場世三比班狗撩興咗先上力

呢下真係屌左聲
好彩世三冇事

同阿個場差唔多

舊年熱狗果場

btw 今場獌個darmian係咩料？
之前唔見佢出既

達米安喎

獌狗睇左張圖會點回應

今季好似唔多覺佢出過

昏迷左幾耐

出左好多場啦獌閘位華西之後就到佢出最多

頭先起唔到身睇直播，剛剛睇完精華，kante球遠射入波，普巴又係hea守
俾人射入左，仲攤大隻手

係咩 屌

啲獌竟然會期待摩狗tune到pogba

佢打中堅兩閘
但兩閘摩佬寧願用盲+華西 中間又落河宗師史摩寧
所以無乜點出

Tune到佢越踢越後打中堅就會

佢地係期望tune佢個心態

一億溫室花散在風裏

更加難啦 依家呢一代球員摩佬教唔黎

摩狗tune年輕球員 得啖笑

佢識撚教球員心態咩，更衣室唔作反都偷笑

認真 對摩連奴仲有留戀既一定唔係真車
車迷點會鐘意一個不斷攻擊車路士既人

完場咪扮大佬囉挑

4強唔係溫布萊踢咩
做咩now話熱狗作客轟

訓左幾耐

完場之後訓左40分鐘

daddy會唔會之後都會轉打3後衛呢
2場都係咁

4 肥安係佢扮

點解你feel到佢開心

3冠佢都仲係平排第一掛

訓左無睇，Kante連遠射都有埋

咁既數據都係得1:0

until 4，我諗佢係話暫時冇人拎到多過3個英超掛，但要數份量，迪馬12年1個歐聯加埋做車仔球員時代拎過既冠軍，計份量唔會輕過摩佬

有冇人覺得kante個樣好得意

好多浪射 獌其實守得唔太差 係衰靴里拉自爆

Ddg守得好

有幾下靚救

Cahill個球真係o晒嘴
岩岩好叉得走

有無法國我無開post燈曼

因為贏鳩硬，仲燈乜撚

唔想贏咪可以咁樣踢

好想mid 爛佢塊臉豬

琴晚隻迷摩狗真係好嘔心

下場打熱狗 勝算唔高
始終格定格

格食格

真 我都費事開

kane唔係問題
eriksen先至要睇實啲

me
前幾日印咗佢

+1

對獌兩球都好靚

kane 唔係傷？

紅牌之前夏殺已經比人foul 左9次

我諗夏神都預撚左摩佬用殺傷戰術
以前佢教車仔對住美欺都用過

摩佬教鍠都係咁針美斯

36分鐘紅牌即係平均4分鐘俾人踢一次

贏左
sor 訓左無睇

btw 今次贏一粒daddy比我地慶祝啦

感動既係見到主場有反摩狗既chant

訓左冇睇，摩狗教訓左班不孝子未？

英國班便宜仔終於迷途知返

留意到隔離獌區屌緊你地班5亦仔

仲係有人話唔應該咁做，如果摩狗唔係咁多口唱衰舊東家，應該無人會咁做囉

幾驚摩狗唔撥下火
依家有埋金句 越撥越旺

又唔見安76 迪馬堤奧呢d咁多咀

我就未聽過有人鬧呢兩個係狗

你個AVB呢

鬧都費事 wfc

摩帥賽後記招借傳媒大報復，「他們叫我怎麼都可以！我很專業，捍衛自己的球隊。」他還表示車路士拿過5次聯賽冠軍，其中3次是他執教時所得，「我是No.1，當有人帶領他們拿到4個聯賽冠軍時，我將是No.2，此時此刻，猶大是No.1。」

果幾隻六獌過多3,4季先再評論啦
我驚佢地屌埋一份

he多咀狗

咁咪啱
Daddy 係屬於佢地的 快d 錫佢2啖啦
摩狗留返我地屌吧

Mourinho: "If they win the Champions League last season, they could be in Europe, so not my fault."

我屌你老母真係on99

要幾撚無恥先講得出呢句野

要幾厚顏無恥先講得出

贏英超就佢既,無歐冠就球員錯

決定不反安了

真係好sad 將自己最美好既年華獻左比軌
依家比人咁話 真係想喊

條陷家產唔開軌波鬼有人想理佢咩

都係嗰句啦
v92 咁柒 我地都仲未屌9佢
椰子一野拖低我地 我地都仲未會咁樣屌9佢
摩佬幫車仔贏咁多
而家咁樣屌9佢
諗下啦mon post 既車狗

正式起義長期追擊任何迷摩狗

仆街而家先醒

Book 飛機叫moyes out 喎
班69000失左憶

班六獌教人做球迷

笑撚死人
仲話完美男人
咁完美咪送比你囉

摩連奴

留意到安轉左新頭之後有返曬信心

D 球迷球會同摩狗一樣性格，自己有份叫領隊人扯又播片笑椰子又唔叫屌領隊
人地果d 先叫屌領隊
公就你贏字就我輸

到時摩佬賣走佢地個拉舒福特馬斯亞再留返廢爛泥呢啲垃圾比佢地 摩佬都唔知要陷家剷幾多次

留意到6弟開始攬摩狗
永績
最多下年到6弟拎
後年就

人地鬧得呀
人地話摩佬幫車仔贏好多野所以唔鬧得

Yes 降到落英乙都要永續

同李城個單一樣
d偽李城迷成日話雲尼亞里
就算帶到降班都要繼續比佢教
等佢慢慢帶返上黎

教訓忤逆仔咋

好難
一來英超競爭比14/15賽季激烈左好多
二來摩佬既戰術比起干地、哥狗落後一段距離
除非69000可以再駛多幾個億磅買到幾個頂級戰將彌補摩佬戰術上既不足
如果唔係唔睇好69000可以下季聯賽爭標

曼聯屠夫KANTE

薩克達時期既安返黎啦

如果摩要繼續451/433, 前鋒起碼換一個, 中場最少1個, 最好換夠2個, 只番一億, 後防當唔洗.
上面3個球員, 冇1個億都埋唔單

迷安又贏

獌最多就係錢 年年洗2億都得

根本唔洗理人點睇
以前班獌最叻屌人金錢足球
笑鳩人成日換領隊
今日睇返真係笑大人個口

C朗筆錢都仲收緊息

照著呢個勢，簡迪會唔會做到英格蘭足球先生

拉舒福特真係幾勁 v92係有眼光 好彩有卡吐

V92同avb係買人係有一手

拉舒唔係獌青訓嚟咩？

10角

v92買人係on9
不過提拔新人真係世界級

訓左無睇
有無咩特別野

2億都唔代表人地要去佢度.
啱打摩佬要求既433前鋒依家唔常見, 有身型撞得, 又要有啲速度跑得用黎打反擊, 仲要會有轉會意思
中場要個覆蓋大的防中只做dirty work已經難, 加另一個B2B要幫前幫後, 有啲難
可以諗到既係巴黎啲中場, 但巴黎唔愁錢

azp ig
i have to practice more with you @ngkante 😬

死獌狗

Herrera red
干地屌柒摩狗

邊度有琴晚精華睇番？

youtube都大把

打多個都係贏一球

練龍舟掛鼓

屌，尋晚諗住瞓一陣起身睇波，點知直接瞓到依家，波都無買

kante

迷安必須反安

對於一些人批評摩連奴上季糟糕的帶隊戰績導致了車路士今季無歐戰可踢的指責，摩連奴也回應：「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」

摩狗唔想再456,打少個咪索性死守,都唔撚住追和

Same...

佢今季拎到霸氣盃有下屆歐聯位已經好好交待啦
佢帶波打歐聯點都好過熱狗同阿狗

對於一些人批評摩連奴上季糟糕的帶隊戰績導致了車路士今季無歐戰可踢的指責，摩連奴也回應：「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」

係阿狗到見到
摩狗傻撚左?

留意到D便宜仔又潛晒水

又到睇J聞的時候

車仔誓奪雙冠王？不！干地要爭歐冠

又捅摩佬！夏薩特造紅+一條龍打懵曼聯

干地：曼聯用黑腳對付夏薩特 這麼踢是反足球

林柏特:曼聯紅牌有點冤 舒利亞:摩帥砍人戰術活該

摩連奴的絞殺戰！他差一點用大巴封死車路士

世界第1！干地車路士比摩帥強該謝他 羞死普巴

摩佬憑乜被辱罵？他從不虧欠車路士

再見摩連奴！車路士現在配平凡的他更幸福

不用分得那麼細，大家都係車迷

係呀,你點睇佢果句轟冇歐洲賽踢唔關佢事

係咪贏波都要開戰呀？

算啦
係依到只要唔反摩既
都係假車迷

有無馬達既相？
moon左69000既post搵唔到

留力霸氣盃呀

講v92 講耶子嘅獌狗
佢地走咗之後有無成日講埋呢d 賤野

都冇上場點會有相

完場握下手寒暄下果D相都好

唔關開唔開戰事
而係想知佢把賤口成日串軌仲越講越無恥
身為車迷點先仲迷得落

我係反骨仔
反摩猶大

唔係話一定要反摩
但係真係唔明點解會仲迷得落咁犯賤

開咩戰,問你有咩意見

現階段冇野發表

無可否認佢幫車仔拎左好多冠軍
但佢摩2啲行為好仆街
去完鍠返黎好似癡左線
仲要點名批評自己球員
油王都算係咁 咁遲先出手 比哂機會
走左就要追住隊波黎咬
有今日係自己攞黎

明明屌佢都係屌緊摩2期
就算我地屌摩佬撚有人屌佢摩一代果陣咩
第二代搞到車立立亂都唔屌得
仲要唔係車迷係到扮哂睇得通透

啲迷摩狗笠哂水
明明琴日仲好撚多嗲捍衛自己個死鬼老豆

依加仲成個怨婦咁

乜柒笨鐘

車贏親波佢都唔會凸個龜頭出黎嫁啦
仲要贏摩狗
佢而家轉左去第二啲post捍衛
Btw，琴日love post睇，佢應該假車黎

上次佢老豆一贏就衝入黎

干地好波牙 今場直接屌9摩佬同班獌
踢人唔係踢波

個心入面一定鬧緊佢地個老豆做乜又挑起火頭
摩狗再講多幾句,好快可以同英國班車狗反台

贏其他隊都要衝入黎講

你班迷摩遲早比你契老豆累死

佢都講左當摩狗講既所有野都係鳩up心理戰啦,佢點會介意

忍左咁耐要爆了

人地問你野你又話開戰呀？
唔係話大家有大家傾咩
定你玻璃心呀？

乜原來琴晚係古烈治抽呀

干爹咁好脾氣都發火
證明班賤種幾撚黑人憎

簡迪就好似一個識入波既馬基利尼咁
今季mvp了

現時車路士今季遠射入球數也達到了13粒，是目前英超隊伍中遠射入球數最多的球隊

唔撚係掛

未紅之前獌狗成隊波真係狂foul
摩狗

真係唔多覺

好想知佢地係場邊鬧咩

有幾球係柏度拉死角

原來4強對刺。。。
好彩對面無kane

如果有follow 車仔ig會留意到今年經常練禁區頂撞射

積怨爆晒出黎

自從上次炒鳩六摩四粒之後
今朝又係笑住返工
同事以為我痴撚左線

求gif

獌狗輸波唔笑，唔通等到拜山先笑咩

第一 獌狗輸就一定開心
第二 將個多咀狗一次過收埋皮呢下先最開心
Btw 印左special 1波衫既清有咩感想

希望可以三殺埋49000
好想睇下摩狗到時咩表情

number 4
ARSENAL

如果我地成功贏到英超
你地覺得英超最佳球員係比邊個?
Hazard
Costa
Kante
Kane
lukaku

我想kante贏,防守球員贏到依個獎,應該都好難得

Conte saying: "Again! Again! Again! Play the ball! Play the ball!"

一定係簡迪，表現最穩定係佢

殺克安終於出場 買左佢幾年都未落過場

好了 出去聊完交嗌 再jjd球員先

正, 勁有霸氣

有新浪J文未

上面有

新浪迷摩既 好多替摩佬唔抵新聞

簡迪「低薪高效」穩守史坦福橋 普巴點睇？

又捅摩佬！夏薩特造紅+一條龍打懵曼聯

干地：曼聯用黑腳對付夏薩特

車仔誓奪雙冠王？不！干地要爭歐冠

再見摩連奴！車路士現在有他更幸福

【無情】車仔球迷竟齊聲辱罵摩佬：叛徒！

絞殺戰！摩佬差點用大巴封死車路士

點睇你爸B已經痴左線

依加唔只依到既車迷
連香土既車迷都反摩
大陸hupu車區既人都係偏反摩
不過果邊有個摩佬區,有權力,果邊反摩既人比人打壓緊

J死

再見摩連奴！車路士現在有他更幸福

摩佬憑乜被辱罵？他從不虧欠車路士

我等摩狗講多幾句

摩狗愈多口
反摩勢力愈強大

Hupu 車迷一向冇咩地位

祖兒終於有班落

來支超一定大把錢

干提 攞普巴加錢換都要諗下

去邊

印超

慘.. 不歸之旅一早該宣佈避免😢

印超係印尼定印度先

印尼

Told you
kante 好撚好波
不過真係要俾個credit 黑人
今季車仔無歐戰都可以完成到個呢個頂級收購

我見fb都多左反摩
都係果句 咁遲先炒你比足面你

使乜諗？不了

係咪因為摩狗一腳踢個波去干地到先咁燥

地球上七成被海洋覆蓋，餘下三成便由簡迪覆蓋

就係即刻調轉頭教獌已經抵反啦

咪係
簡迪類型既球員現今球壇好難搵
有錢都買唔到

1個月後就到班獌報仇

咁係你轟仔炒人先,佢去搵工都合理,不過講一堆無意義既廢話激嬲人就抵屌啦

我有d出奇摩狗個助手竟然拉住摩狗

果條友平時都係燥底開架

普巴過多一兩年就比摩教到變米雞

摩連奴：普巴是全場最佳球員

儘管曼聯輸給了車路士，但紅魔主帥摩連奴依然表示普巴應該獲得本場比賽的最佳球員。

儘管在與法國同胞簡迪的較量中不落下風，但普巴最終卻收穫了一個失望的夜晚。而在憑藉出色的表現贏得這場強強對話後，簡迪將繼續向英超年度最佳球員獎發起衝擊。

不過在賽後接受採訪時，摩連奴認為，普巴是比賽中發揮最好的球員，儘管很難有人認同摩連奴的這一觀點。

“我們得積極點，球場上每名球員的表現都是現象級的，而普巴則是全場最佳球員。”

“他是比賽中的超級巨星，除了他以外，我的其他隊員們也都很出色。”

“專家們會對他評頭論足，但那是出於嫉妒。”

“他們的成就還不及他的10%。”

曼聯接下來將把目光投向歐霸盃中的對手羅斯托夫，紅魔期待在本賽季成為聯賽盃和歐霸盃的雙冠王。

摩連奴坦言，他不知道朗尼是否能夠傷愈歸隊，但國內賽場遭遇禁賽的伊巴謙莫域將可以出戰。

“我對我的隊員們感到無比自豪，我再説一次，我們的球迷們。”他説。

“明天又是新的一天，我們現在將着眼於同羅斯托夫的比賽。”

終於有返啲時間貼下新聞

夏季狂追華拉堤打短人足球(一巴車落高度足球?)
Chelsea, Manchester United and Arsenal received positive update on their long-term transfer target Marco Verratti

Chelsea have to pay around €80 to sign midfield star, player open for a move

Chelsea boss keen to seal transfer of German powerhouse valued at £30m

According to the Daily Mail, Chelsea head coach Antonio Conte is on red alert over the availability of AS Roma defender Antonio Rudiger, who has been on the Blues’ radar since the last season.

Chelsea Ready to Make Summer Mover For £50m Champions League Star

Arsenal, Chelsea, Manchester United and Liverpool were heavily linked with a move to sign France and Monaco midfielder Tiemoue Bakayoko

表現咁好都贏唔到，天無理
重賽啦

法國好難理性討論

80歐羅就買到華拉提

抵到 我都買得起

屌摩佬關隻阿狗咩事 曼迷都未出聲啦 仲死幫摩佬兜

我all in晒今年嘅利事錢買

夾錢

天妒英才

重要係一億既米雞

大陸好多摩佬死忠
尋日韋利安攬摩佬
成班講到干地好嬲咁

Pogba夠攬返干地啦
佢地又係咪好嬲呀

Kante練好D遠射真係不得了

撚仔開個花生區唔錯
將辯論由狗竇搬晒去果到
又可以比其他球迷參與 集思廣益

Kante 對普巴 除左身體輸蝕之外真係完勝

留名等睇賽尾話我地成季都咁串

條日文佬都幾on9下

跟法比練多d交波好過啦..

佢係進攻上可以更進一步
咁就最小一億身價

應該係除左高度 干提d馬步好穩下

上面azp ig話more practice with kante，即係點

琴晚AZP射失幾球波,咪話要跟佢學下射波囉

其實而家都好米雞feel
只係之前19000十幾場不敗個陣對d弱隊你無咁覺

都係 同埋佢而家細粒重心低都好屈

簡迪剩係簡曼黎入波 呢下就值得j

kante最好就係有料但唔會球王心態
睇下人地普巴 比人改名做妹妹就知咩事

佢低調，但係受萬人景仰

有冇手足有華西剷無牌既gif?

其實Kante係一個好聰明既球員
幾時要犯規、幾時企咩位封住對方既傳球路線、幾時要上前幫手搶截
都拿捏得好準
相反對面靴狗、普巴
係大件過kante但足球智慧差kante至少一個level

呢下？

我終於睇左精華
講波佬話球證同左smalling講
下一個再踢低hazard就會比牌
之後就係hehe仔踢低夏神

唔知點解
干堤入波
班友慶祝得特別誇張
究竟係因為干堤入波
定係因為對摩狗入波
定係因為干堤對摩狗入波

簡迪份人都好低調下

應該係隊內好受歡迎
佢個樣又baby face

yea

派ching J到出血

一入波就俾人抱起，成個BB咁

講咁多做乜撚 迷摩死全家啦

所以隔離獌話黑哨真係得啖笑
冇睇live剩係睇個幾秒就當睇足全場，衝出來柒

普巴係禁區踩定個波再比哥狗搶番
笑左

華西rojo 去到完場一張牌都無.. 黑哨wo

想剪willian個頭
點樣同髮型師講?

同一個咁謙虛有禮既人一齊踢波 次次帶甩波都幫你汁手尾搶返 然後又再傳俾你再做

「唔該我想剪個柒頭」

天然呆kante

其實呢個位係最唔顯眼但同時係最抵得諗最重要
而且踢呢個位係成場波做左好多野
然後往往比人忽略

Dreadlock?

睇Kante個樣唔似咁有智慧

地球上七成被海洋覆蓋，餘下三成便由簡迪覆蓋。

足球知慧有樣睇架咩

句野好似fb黎

ching幾時抄名？

Kante BB

其實依家佢能力計都值一億啦
但佢賣唔得多波衫咁解

Kante好可愛

好想印kante

馬迪跟簡迪學下野啦

有他更幸福個篇做乜鳩
寫撚到愛情故事咁
笑撚死人

尋日cahill瘋狂撚波
嚇死人

認真，尋晚柒頭安有進步。

少左時間停頓，比波爽左

真係好廢，沖上去送波比人

kante入波嗰球安先時間停頓完再交比kante

我轟細哨

當然無 所以咪話睇唔出

幾下第一時間後腳j撚死

果下柒頭轉身射個3分波睇到O晒咀
記得冇幾耐之前係呢個位出時間停頓再橫傳

成班當佢細路仔
上次聯賽對獌個球雷斯azp摩西圍住佢跳下跳下好開心

都唔係淨係尋日啦
如果干爹夠膽比ake擔正踢cahill個位就好

下下都後腳 好撚正

後備都無喎ching

轉左髮型勁左好多

一場姐

陳柏宇黎

cahill又無犯d咩大錯 唔好搞咁多野..

Cahill係衰撚波
防守方面算交足功課
又踢慣左3中堅
短時間內Ake根本冇可能踢走cahill

仲要硬抽死角

轉身果下好順 原來真係髮型問題
放棄反安

整緊啲頭髮扯醒個人 頭腦都轉得快啲

下場即鳩

對rashford個球一定唔係怪佢
Luiz

果球真係比雷斯嚇死 好睇卡吐醒神

法國就線柒頭安好左，willianbb 都唔敢上水，廢事一陣威得一場又要比人圍屌又潛過

反安嘅
仲有咩好講

Cahill已經封哂佢右腳 算係咁

躝

1場>>>>>>>>>>>>>>>>>以前

再見摩連奴！車路士現在配平凡的他更幸福

情書咩

他的離開也是愛

迴光返照 下場就變番平時ge柒頭安

不了 迷安必須反安

請珍惜我安

下場考慮下踢無鋒陣
Hazard Pedro 柒安

沙皮狗真係屌佢老味,雪佢1,2場先再講

我記得無鋒個幾場都OK 雖然冇咁硬仗

呢3個中堅暫時冇可能會郁
就算christenson返嚟都未必即刻有正選

就係封曬個遠柱.. 卡吐先可以咁決斷落地封埋個近柱位

感動既係 反安又靜英英

下場唔柒先再講啦

真 沙皮狗好麻麻

啲盤球護球睇到火

比個機會佢 佢重有機會拎射手
到時射手+英超

cahill真心唔穩

係，一到佢腳就斷
成日搏人犯規，屌你疤狗咩

雖然佢由阿記個場開始鳩 但睇得出佢真心想追射手先越踢越鳩
依家鳩到變返馬體哥達

屌佢，陳晚有球帶波上去，有人逼就一腳踢上去算

不嬲係車半季波

當個個都唔屌就唔使我出聲吹奏啦= ="
好得閒捕住個po咩
無論佢踢得幾柒, 我都咁愛佢!!!!!!

反摩不反安
生活樂趣多

下場對stoke
Willian首循環兩球😉

pedro/willian = 魚與熊掌

話說琴晚唔出柏度既?

去左剪髮

用波好差呢樣真

守得穩就算, 包返雷斯派膠個球都算包得唔錯, 以佢咁既年紀同速度

如果柒頭安有料到下季唔洗買人了

其實狗達最近都好左嘅
如果話佢鳩 至少鳩得黎都唔係搞鳩人嘅
但琴日有下可以射但係要搏pk

當年嘅處女今日都變老江湖

真係有個感覺好似買咗新球員咁 好撚開心

當年古亞達度冬天加盟都係即刻食左春藥咁.. 踢左1-2場好波之後就..

=_=

有撚咩，場場都廢
邊路停頓比人捨身撞擊渣都無

發覺好多人都係隱性迷安
平時扮到屌鳩佢
唔著緊佢點會屌佢
我明

下年要買中場同翼衛啦

賤種狗落河

將個安字改做摩

係撚咩 一場好波都冇呀

我指契仔係古亞達度加盟之後個幾場

淨係插水搏左球12m

咁就有啲印象 陳柏安

愛之心 恨之切
一係就廢老口頭禪：屌你都係為你好

頭髮限制佢發揮，依家安仔已經無野可以阻止到佢

下下要外來因素先撻得著把火.. 一係買人一係剪頭髮..

你個柏度已經去到極限 依家到我個安仔發揮

試下剪其他嘢

好勁咩拉仔 大好機會cup完射個腳求其到

原來呢條女咁sick ball
ho ball又sick ball

P過下話,咁大

真係咁大 不過應該假波
alicebambam

車狗女神只有emilia!!!

Rojo同靴狗茅今季已經唔係第一次
但足總就係唔做野真係吹佢唔漲

Emilia

emp

24小時瘋狂講女權同屌你地班狗公

有角大俠摩西係到 角大又開得出

泰仔

拎左紙巾既手足要諗諗
他來至秦國

射左啦

件波衫假假地，條女（？）都係

又泰版波衫 又泰版大波妹

事實上香港係多狗公
d性騷擾內容真係不堪入目

你都成日屌摩狗老母

我屌摩狗老母我條野係咪係摩狗老母果度丫﹖

之前睇過個訪問係訪問zouma, 佢話kante平時毒撚咁唔多出聲
zouma因為更衣室個位喺佢隔離，會成日整估佢

睇咩人姐，我成日口花花都無野

Kante

之前ig佢兩個睇玩話係度唔知笑咩

更衣室三寶 : 雷斯,Happy仔,Chalobah

以前巴哥都好撚正

chalobah似係同moses一齊做下把位 1個笑髮型1個笑衣著

佢地成日開Live笑鳩人

係咪得我覺得Chalobah依家個頭好啱佢
之前skinhead成舊蕃薯咁

Jose Mourinho furiously kicks ball towards Antonio Conte during Manchester United’s defeat at Chelsea

白色情人節洗唔洗點名

性愛招式 百般變幻

moses唔係笑腳咩

太子周慕雲報到！

笑佢套迷彩衫褲, 早幾日JT先又影相上ig binc

呢篇文分析得幾好
摩佬今次真係完敗俾干地

kante好可愛
佢有冇女朋友/老婆？

好想幫佢含

係干地咁撚正氣先治到摩狗
好少見摩狗連個勢都完敗

Bbc

好想吞佢d精

個論壇真係笑撚死

小朋友齊鬧交

好想睇摩狗搞散曼狗隊波

9 up多

叫eto返黎囉

情人節入黎報到

摩西斯是最勁

琴晚一次都過唔到楊格

插花爆底 比人食埋身位

睇波都要逼害禾

點解垃圾足球page快報/波池啲人好似個個都撐摩 條怨婦帶獌踢茅波就選擇性失明

迷摩大本營

希望李城今晚過到

成日講撚到我地欠左佢
屌佢走撚左去敵隊，仲成撚日消費舊隊，想點撚樣姐？
不過最搞笑係班曼fans,輸就話戰略性放棄，乜野輸左仲好，返主場數9我地幾粒，雖然睇果d 19講野咪認真，但心入面都想講句

喂屌收收皮啦，幾多年冇贏過我地呀

今季三殺收佢皮is a must

對上一次贏好似就係卡頓堡果場

只要下場車不敗，就獌同一對手連續13場贏唔到，好似就平左獌四十年既紀錄

獌狗係車仔私家雞

除左狗達之外，
夏殺tbo 個d 好似都肯留係車，
上年比摩狗搞到散班咁滯，個個都想走，
宜家咁唔同，干地真係功不可沒

在歷史上，曼聯最長面對同一支球隊未能取勝的場次為13場：在1972年12月24日，曼聯曾面對利物浦時，13場未取勝；1927年12月23日，曼聯曾面對列斯聯時也曾13場未取勝。現在曼聯正在逼近這個隊史紀錄。

本賽季聯賽第33輪，紅魔將在主場迎來藍軍的挑戰。屆時，曼聯或者終止這一對陣車路士的記錄，或者追平隊史面對同一球隊的連續不勝記錄。

我碌鳩 又痕又腫

laura 啲眼神好撚好戲

好似後生狼人 初頭有種癲癲地 惡 生人勿近既feel

好可愛

今日伊雲絕殺😻

係fb 見到幾位反摩既手足都比人咬得好慘
當中咬人既不乏車狗 好撚痛心

各迷安單位注意：安仔個頭已經回復原狀 變返爆炸契仔

1日變長，假髮啊

慘了 又要睇絕招

🤦🏻

呢隻頭還唔還原到咁長 佢句black power is back唔知真係講頭髮定狀態

fb多on9是常識吧

我依家真人留緊類似 金鋼阿含個頭，
如果唔扎放晒落黎都幾長下

班軌迷真係無良心 賽後都要話摩佬
都唔諗下邊個幫佢地拎冠

Courtois: "Utd tried to get into our minds, with the fouling/kicking to try to destabilise us. Mind-games, they get that from their manager"

成套戲出鏡率咁高但對白又小
真係靠表情演出為主都做得咁好

唔掂得打乒乓波啦

卡吐都點名

No further action will be taken against Marcos Rojo following challenge on Eden Hazard as incident was seen by referee Michael Oliver.

BREAKING: Man United charged by the FA with failing to control their players during last night's FA Cup defeat to Chelsea. More on #SSNHQ.

卡吐:踩我比利時手足

英足腫不嬲都係咁膠

熱烈地彈琴熱烈地唱

其實依度咁 一樣好多人痛心

死撚開啦假車

lkk表示唔會續約 準備愛回家

躝未姐，屌你老母

BREAKING: Sky sources - Romelu Lukaku tells Everton he will not sign a new contract.

回家

一個屈尾十轉去獌狗喊都無謂

如果我說 不吻你 不罷休

WE DONT TALK ANYMORE

What was all of it for

叫咩春丫
夠鐘睇李城

You dont want to have zero problem big fella

西維爾又343

都幾肯定李城班人係玩野

激死雲伯

玩乜野
你個領隊搞到隊波冇士氣梗係唔同你賣命

今次係主場定作客？

姐係李城依家反緊cup

雙向啦 領隊有責任 但職業球員 拎咁高人工 賣命其實係本份

如果有心踢得差 整走領隊
真係冇左專業運動員精神
個時林伯比人賣左豬仔去鏝 重要絕和我轟
的確好心痛 但見到林伯全力踢個種專業運動員精神

所以車我最鐘意安同柏度 呢兩件一落場就同你出盡力 即使係後備落場 dc呢d球員佢入幾多球都好 永遠都記得佢上年個款 叉腰唔入禁區又唔減肥

Vardy聊到nasri食紅

好在係李城發動兵變前完曬對佢既賽事
多謝足總

雲爺爺有同球員不和？無理由一走華迪 馬列斯 加埋成條後防fit返哂 上半季班球評家不停批評李城中堅點差法

對中堅一樣無變都係禁廢前面有日本仔幫手跑真係差好遠

Kante去左睇李城

True

其他唔知 不過淨係vardy同marherz 個態度都已經唔同左

盧卡古唔續約

呢啲咪啱囉，就算離咗隊，都唔使當以前果隊係仇人咁架

好記得雲爺爺扮嬲鬧kante個樣

正仆街黎，夾9埋個agent 玩野，
一開始兩條友放晒風同出面講續約，
之後就無啦啦玩9你公開又話唔續，連咟開比利時個記者都跌撚晒眼鏡，
全世界都知愛記留唔到人仲話走去續之後玩左人咁耐，兩條友正一賤種黎

可以入定貨李城拎冠軍

有乜咁賤啫，心理戰公關戰r人工or轉會啫，你打工都要同老細叫價啦，相反老細一樣壓你價，有料但你又比唔起錢咪走囉

波波池個垃圾page引到班49000出黎護主
我就睇下摩佬係49000教唔教得多過3季
到時班獌仲點睇佢

到時反摩勢力又有新戰力

fb多on9

咪係
盧卡古又唔係咩青訓
你打工跳糟果陣有間好d你都會跳啦
唔通一早同老細講呀
正路都拖住個老細

話唔定車獌互含怒屌摩狗

李城

算鳩數啦
識波既人點會捧49000

話時話，李斯特城百年黎第一次踢歐聯就入八強，
相比起某間球會真係笑撚死人

又唔好咁講

又笑鄰居

生面口

回家啦LKK
下季352呀

回家幫哥狗開路

442

咪係
盧卡古又唔係咩青訓
你打工跳糟果陣有間好d你都會跳啦
唔通一早同老細講呀
正路都拖住個老細[/quote]
係呀 所以車仔咪比狗達同佢agent 撚囉

佢r歐聯入場卷渣嘛，年年觀光一陣影下相打下卡呃like就閃

係呀 所以車仔咪比狗達同佢agent 撚囉[/quote]
盧鳩估扭哂計班打靶仔睇唔到
哥狗俾人寫衰野契弟就當真
又唔見佢地話哥狗唔係青訓

盧鳩估扭哂計班打靶仔睇唔到
哥狗俾人寫衰野契弟就當真
又唔見佢地話哥狗唔係青訓[/quote]
狗達扭計咪扭囉如果係想講錢既話，我睇依啲就好開 合約既野明賣明買，唔啱咪一拍兩散囉

落河又唔駛被人追究
班69000仲講緊自己俾球證逼害

狗達扭計咪扭囉如果係想講錢既話，我睇依啲就好開 合約既野明賣明買，唔啱咪一拍兩散囉[/quote]

雙重標準

係 全世界都迫害六曼弟

雲加

華西果下雙腳去都未同佢計

雙重標準 [/quote]
我？

24小時怒推一頁變左推一post

唔係比球證迫害，係成個fa 英超 媒體 其他隊都針對緊佢地

Rojo個腳如果係哥狗出
俾人禁賽左十世+bbc sky sports 不斷重播又重播啦

No la
I mean 撐lkk同佢濕鳩agent既手足

八強

【體育】熱刺前鋒哈利卡尼經檢查後證實足踝韌帶受傷，預料至4月底方可復出。
熱刺態勇前鋒哈利卡尼（Harry Kane）在周日英足盃淘汰米禾爾時右足踝受傷離場，經周二檢查後證實韌帶拉傷。熱刺表示與去年9月的傷患相似，但並沒有那次般嚴重，預料4月底就可以復出，甚至4月22日英足盃4強對車路士就可能重新披甲；4月30日聯賽對阿仙奴的落場機會更是樂觀。 卡尼今季替熱刺取得24個入球，周二在社交網站感謝球迷問候，「每次受傷都使我變得更強大，我會和醫療人員一起努力，多謝你們的問候。」卡尼是球隊的重要得分手，幸好他缺陣期間，面對的對手僅僅是修咸頓、般尼、史雲斯、屈福特、般尼茅夫。

真係死好運 岩岩好對車就出得返

垃圾車又要見真章

計岩時間

針摩狗姐

同英超球證球迷針沙皮狗一樣
依兩季無搞事 但都洗唔到底
到今時今日仲有人話沙皮狗成日撩事鬥非

上場好似又想發癲搞rojo

老實講，FA係想同曼聯開大拖咪出聲囉，睇下邊個嬴?批撚屌球証係永遠唔會知佢哋鳩吹雞係引起咗幾多人嘅不滿

willian ig個髮型

上場都唔知佢做乜柒，成場都鳩下鳩下咁

哥狗有時真係short short地,不過今季short既場數少左好多

吹左越位之後，再扮野個球真係睇到我眼都突埋 完全唔明佢想做乜

巴西人對阿根廷人係咁架啦

阿狗

李城贏咪贏
係要搵埋雲加同阿仙奴講
呢隊西維爾咁廢
試下拜仁同西維爾調轉
唔覺阿記實力會差過李城會出局

Yes
西維爾歐洲2線球隊only

咁都唔入8強我自殺.jpg

Rojo 都好撚狗
唔覺rojo有幾無辜

阿狗上年輸比摩納哥

文迪斯同拉伊奧拿
我覺得文迪斯煩d

仲要哥狗場上場下都煩撚到仆街 ，年年都半季好波 之後就鳩到暈

前年先岩，自膠

其實冇問題
收足錢可以隨時躝
唔收足錢,哥狗同佢個經理人咪等到完約

上年隊摩納哥係一線gap?

上上年隊摩納哥係一線gap?

發覺fb真係多on9
話明極端球迷 跟住成班衝晒出黎屌車迷無情
自己睇新聞啦 馬甸尼退休 都比a米d極度球迷屌啦
唔通又個個a米球迷無情反骨咩
成班衝撚晒出黎教車迷點樣飲水思源
又屌邊個邊個反骨仔
扮到大義凜然咁

個隊好似仲係岩岩個年傳散班，士氣大跌，相反呢隊西隊西甲第一，仲第一年就入八強

馬甸尼好似成日同乞米高層互屌

怪唔之得巴塞想買華dee

係
所以連閒職都無

車路士球迷揭秘為何會辱罵摩連奴

車路士1-0曼聯，殺入足總盃四強。這場比賽最大的焦點，無疑是摩連奴重回藍橋。不過這一次摩帥的「回家之旅」卻並不和諧，部分車路士極端球迷對摩帥的謾罵，引起了不小的風波。那麼，車路士這部分球迷為何要這麼對待他們曾經的功勳教練呢？

在曼聯對陣車路士的比賽中，部分車路士極端球迷高唱：「F**K off（滾蛋）！Judas（猶大、叛徒）。你再也不是最特別的一個！」籍此來謾罵攻擊摩連奴，在聽到球迷不友好的聲音之後，摩連奴也很生氣，他立即伸出三根手指衝看台揮舞，籍此來回應球迷。摩帥的意思顯然是，我曾帶車路士三次奪得英超冠軍。

用摩帥自己賽後的話來說，就是他依然是車路士的歷史第一教練。那麼車路士這部分球迷，為何要這麼對待他們曾經的功勳呢？《太陽報》刊登了車路士球迷的觀點：「我要說的是，過去幾個月摩連奴一直在談論車路士，因此球迷也有權利說他們自己想說的。雖然我不同意這部分極端球迷的做法，也不想那麼對待我們歷史上最成功的主教練。但是，他最近對車路士非常不尊重。」

這裡的不尊重，首先指的是摩帥對待曼聯球迷和車路士球迷的態度。《太陽報》分析，摩連奴執教車路士時，曾多次公開表示，車路士的主場「太過空曠」。而上個月，摩帥卻稱讚了曼聯球迷，他表示：「我執教過幾個球會，但我從來沒見過曼聯球迷這樣無與倫比的激情。每次我們踢球，球場都是滿的。」

其次，車路士球迷對摩帥不滿，也和他近幾個月談論車路士的相關話語有關。此前摩帥曾多次公開表示：「車路士是一支非常靠防守的球隊，他們的防守很好。他們是一支靠防守反擊贏波的隊伍，這樣的球隊領先冠軍爭奪戰時，將很難失分。只要他們先進了一球，那他們就基本上贏定了比賽。他們隨後就開始全力防守，他們的防守幹的很好。」摩帥過去幾個月，曾至少三次表達過類似的觀點，也正是因此，車路士一些球迷才覺得摩帥對藍軍缺乏尊重。

契仔安又轉返髮型
細哨安又比佢封印返

yes 又變番柒頭安

N'Golo Kanté in attendance at the King Power.

He really is everywhere.

The 24-year-old, who was recalled from a prolonged loan at Atletico Madrid by the Portuguese when he was in charge of the Blues, believes that United played "in the style of Mourinho" during the clash. "They made a lot of fouls and they were very hard," Courtois said. "This was in the style of Mourinho but I think that Ander Herrera paid the price for his team-mates because I think Phil Jones made a fifth foul on Eden Hazard and then Herrera made another foul on him seconds later. hen the referee must give a yellow card and, unfortunately for Herrera, he already had one.

卡吐反骨 style of Mourinho

反了反了
今次唔止球迷連球員都反

對於被前車路士主帥摩連奴批評為人懶散，曼城中場奇雲迪布尼不以為然回應：「我曾要求公開操練證明被誣陷。」

談到被摩連奴批評，迪布尼反擊道：「他對傳媒說過這些東西，但都是他的一面之詞，因為當時的操練全都是閉門進行，我敢說所有人都知道我不是懶惰的人。」

「我從沒令任何人感到失望，當時我沒甚麼可做，摩連奴大可說我講大話，但我曾要求公開訓練，讓公眾作出判斷。」

咪理班on9
好多都係對上季車仔亂局一知半解就係到鳩up

Btw
如果講無情車迷
上季炒摩佬個陣屌油王個d便宜仔真係撚仆街
為左炒一個打份工但交唔到成績既領隊走去屌一個為車仔貢獻左十份一身家既班主
無撚野病

唔聽daddy話

迪布尼

成班跟尾狗話車仔炒咗摩狗後成績大反彈，真係笑撚死我

我件伊雲印字開始爛，唔著了

唔講以為上年我哋上返頭六

其實全部球員球迷都屌緊摩狗
獌狗仲以為道理係佢地個邊
呢單野之後再次對獌狗失望

我地都走左寶
應該買華dee唔應該買牙衣

暗串緊華dee喎清

高圖爾斯：皇馬？只專注於車路士

車路士門將高圖爾斯在昨天與曼聯賽後接受OndaCero電台的採訪，而他也回應關於和皇馬的傳聞。

“下季去皇馬？不不，我現在在車路士很開心，專注於這裏。是的，我的英語沒問題，我從10歲就開始講英語，能説法語、英語和西班牙語。我現在專注於車路士，並且希望能夠拿下聯賽冠軍。”

而對於咋天凌晨的比賽，他認為：“我覺得我們踢得很好，曼聯的防守很堅韌，他們在比賽中的身體接觸也非常多，但是我們沒有犯錯誤。並且拿下勝利。”

“我和迪基亞聊過，我們已經交手很多次，今天我們中場休息的時候還聊靴里拉的紅牌。我覺得靴里拉之所以吃紅牌，是因為他的隊友們犯規太多，他為隊友的犯規付出代價，曼聯今天的比賽身體接觸非常多。”

最後，當被問到關於干地的看法，高圖爾斯表示：“當然是一個非常好的教練，我們大家在一起訓練備戰都很棒，體能等等方面都很好，我很享受和他一起工作。”

“摩連奴和干地的衝突？我沒看到，不太清楚怎麼回事。”

希望真

係咩，但係買隻跑狗做後備真心唔錯

根本一路都係鍠d喉舌報吹夏神、卡吐去鍠
但呢到好多手足信以為真係度屌姐

摩狗最叻咪就係踢矛波

教皇馬果陣就最明顯,對親疤狗
拉莫斯,比比,艾比路亞呢d例牌唔收腳,下下都抽水
安76一接手之後就已經冇晒呢d野

邊個問題心照

高圖斯係施治走左無耐有話過想走
之後俾人屌到仆街

夏神話如果走既話，起碼要囉左冠軍先
所以唔係100%西媒鳩吹

Hazard: "In 10 years if I don’t win the WC/Euros or Champions League and I make a great career then, for me, that’s no problem.“

留隊續約可能性大左

要留呢班球星好睇下季歐聯走到幾遠

一陣又16強出局

Ngolo Kante doesn't need a Twitter account coz he's already following you!

一早話佢鐘意曼聯好耐
一路又同費sir fd到仆街 而家終於得償所願

呢d 就咪理佢啦，係佢追住車仔黎咬先係佢比球迷屌既原因

叫D聲稱自己車迷實情摩迷既人情何以堪

就該要將幅圖置頂
趕走d假車便宜仔

幅圖見一次笑一次

我覺得好龍難求 估唔到咁生性

【體育】曼聯周一完成英格蘭足總盃8強後，由於航班延誤，要改坐4小時大巴返回曼徹斯特。
曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）恐怕又要大發雷霆喇！周一英足盃對車路士輸波衛冕失敗兼被鬧，沒想到完場後原本是坐飛機趕返曼徹斯特，準備周四歐霸盃主場對羅斯托夫的比賽；可是，原訂從希斯路機場起飛的飛機延誤，他與球員唯有坐隊巴回家。
結果，大隊人馬在車上熬了4小時，凌晨4時才抵達卡寧頓訓練基地，只怕佛都有火！
曼聯上下到周二下午1點才操練，今天會再訓練一課。摩連奴原本就投訴賽程安排不妥，如今又遇上飛機延誤，心情自然不好過。

屌柒ea啦仆佢個街
Career踢一季焗9我換龍

好多摩迷成日提住佢始終最愛係車

球壇Chuck Norris

career可以set loan, 即刻recall返

玩隻game都要用埋依d bug，好玩咩

點解無人肯租我個卡吐

收到

爆炸頭強勢回歸史丹福橋

安突登轉個髮型打老豆

根據《每日郵報》的消息，般尼茅夫希望在今夏從車路士引進阿基。

車路士在今年一月份從般尼茅夫提前召回了阿基。然而，在回歸藍軍後，球員目前還沒有在英超聯賽裏出場。缺乏比賽時間可能會在夏季為談判開啟大門——不管是租借還是永久轉會。

據悉，車路士將會召回K.基斯頓臣，同時，干地還會在防守端關注另外的引援目標。這可能會大大降低阿基在球隊中的地位。

般尼茅夫主帥艾迪賀維對於阿基的表現有着很深的印象，隨着防守問題一直困擾着他的球隊，如果般尼茅夫在本賽季結束後能夠留在英超，那麼艾迪賀維會希望阿基回到球隊中。

Ake定基斯頓臣？

ake真係慘😔回收番黎無出過

無出過

下季打四線我估應該會留ake

講緊聯賽

呀茄上半季踢得好地地
下半季返轟洗廁所

收返佢好過買人啦
買完人更冇地位

聯賽尾幾輪可能有得出下

其實我覺得後備位泰利個位應該比佢。

不過始終精神領袖，唔郁得

我覺得可以將zouma/切切個位比佢

龍虎切真球王

依家個陣容就係出法比正選sub就出切
馬迪正選sub出chalobah

根本係睇戰術需要去放一個防中或攻中，要郁都係jt ， zouma睇得出conte真係比唔少機會佢，預計下季都會留

Buy Lukaku la diu

勁都無用，要借出去證明下自己，最緊要搵到自己定位

你當初晚晚屌佢攤大手板，咁快轉風向?

係 希望借到去英超d中下游/五大聯賽打下

勁就話撚知你攤大手板
煩得過沙皮狗夏季又叫走,冬季又叫走

唔會借英超，英超不利年輕球員成長。
技術成份同戰術講究都比唔上德甲西甲。

如果可以同慕訊加柏保持一個好關係長期借野比佢地就好

弱隊屠夫黎邊忽勁

buy morata la diu

我心水，利雲杜夫斯基。
我同佢經理人傾惦數，佢都話想黎英超，但問題係佢要收34萬週薪

沙皮狗打歐聯咪又係冇影

買基沙文

其實基沙文勁係邊
冇睇閪甲波
佢有冇邊樣特別殺食

係下體會入波你出世未

魚拉突搵錢掉死你班仆街

我理得佢
係轟踢歐聯15場得2球係事實,好多場都係隱形戰機

摩狗最唔識用呢類球員

基沙文吹大左，真係感覺似全盛費托比粒波佢鳩跑

普巴我到依家都覺得佢值1億，因為佢既體能，腳法，潛力都有眼睇，問題只係摩狗唔識教。 但基沙文就真係唔會值1億

上季對psg咪又係靠佢

Hold唔到波既中鋒摩佬好似唔係好啱

摩納哥個lottin?

佢話走姐，咁有咩問題，收夠錢咪得囉，收唔夠咪等到完約囉

Lukaku true blue

快啲出埋局佢

19000買基沙文既錢應該會多過普巴塞

魚拉突大撚把錢

C朗筆錢夠買3個基沙文啦

c朗筆數都未用完

lkk打中下遊勁莫拉達打強隊同歐聯勁
買哂兩個賣走哥狗

雲爺爺俾人炒完都繼續祝福舊主
某啲人就瘋狂狙擊

泰利自己都開聲想退落黎，
不過最後一季都好想見到佢落場踢

不了，唔想隊長跟唔上比人屌到開花
光榮退下最好

安76俾車仔高層係巴士度炒咁撚屈辱都無係公開場合講過車仔半句壞話

一係提早幾輪奪冠囉，
仲可以比班青訓上場

雲爺爺重將李城既解約金捐番比李城既慈善基金
同曼聯領隊比...

睇外國車狗網，話摸西傷左
堅唔堅？

咁撚容易咩

堅？
有冇source想睇下

雲尼亞里歡呼李斯特城晉級：驕傲！

屌原來跟車太貼

屌 我之前睇話佢想繼續踢既

買基沙文配合簡迪夏神
再買埋華拉堤咪法系前中場

係侏儒足球

加埋柏度

低海拔中場

好人咪一樣比班撚屌球員玩

原來fake news 梳鳩

老老實實，你地班撚樣有幾多個係高過kante同varretti先

笑人矮之前睇下自己幾高先

利申：163

出佢踢阿衣時間應該無事掛

阿衣呢單真係慘劇，對干地唯一既不滿

短人陣

163

163就咪講出黎
笑死人咩

哈比人

準備開post啦

沙勞ching個阿狗post好高汁

完全駁唔到

麻友

is g

g

柒頭安個頭真係睇極都覺得柒

183路過

咪吹吹水啦，我唔信你班契弟會高得過我

158

1米都無

142

又1001